admin 你幾時先比我地交錢呀

做左咁多野仲未搞VIP

Admin係咪有收錢障礙？

唔想睇廣告呀

比d耐性等下啦